香港建國後 有幾多手足願意當兵同土共開戰？

反抗到底為左咩？ 唔係唔建國掛？ 好啦，假設真係建國，土共一定出兵開戰。有幾多手足甘願到時成為港軍打仗？ 講緊真係會死人個隻

建國後 英美又點定位？ 佢唔賣帳比港軍 反而親土共 到時落手搞埋港軍點算？ 始終利字當頭 所謂西方國家無著數都唔會幫香港

正皮：會當兵
負皮： 不了

同埋香港需要自己嘅中情局，情報係一切事情嘅關鍵

一架f22 1億美金

買100架要100億美金

香港政府最撚多錢

香港畀得起有突
正好改埋條三跑做軍用機場

叫誠哥幫手買個航母戰鬥群，吾介意航母索性改名為長江

佢彩你都on9

印 賽馬會慈善基金贊助

即刻加入空軍打柒共匪D殲乜殲物

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

我正式宣布《我愛美貨》行動開始！

P牌無得正評，不過真係有 我會報名

咁多外匯儲備，唔洗搵誠哥

你宜家俾枝槍同子彈我 我即刻開戰都得

邊個教我地？雜牌軍好難打贏人

打仗要錢，錢從何來?
學中共50年前搵中國豬去外國做人盾哦？

會。為香港人的生命同自由堂堂正正打一仗本人相當樂意。

P 牌冇得比正皮

保家衛國

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

太weak
報名做後勤

女朋友都未有就諗到去個孫讀邊間大學好...可唔可以focus番係眼前嘅五大訴求先呢?

正皮 不過顧掂咗依家先

YouTube 自學

一條天橋都一架f22啦

繼續逃避 永續抗爭

無需多問，會

黑水公司

打機多年, 無人機遙控能手

願意精忠報國

守衛我港

頂

唔起大愚
比夠1萬億你

得108個正皮 建條春咩

利申： 已正皮

屌香港買到機海都得

我
認真做咗成廿年人
又冇乜特別嘅朋友
冇乜特別嘅經歷
又摺又毒咗咁耐
賤命一條，又冇咩特別嘅理想
唯一有興趣嘅事就係報效社會同做運動
當挑戰自己都幾好

Fuck yeah, for real tho
If Hong Kong declares Independence, I support conscription of all genders. Dicks, cunts and Fats. I don’t care. I want all of them as long as you are old enough

Sbt

講真，要短期練兵根本冇可能
要頂都要用錢請傭兵，再講要其他國家出兵幫手，都要香港有利益俾到人地先有得講...
兵貴神速，搞咁多野老解都剷平左香港啦...
除非所有事都秘密進行又唔俾人發現...
講就易，做就......

如果美國肯幫手就好...

問題係你建國時啲錢會唔會俾中共偷晒

鍵盤戰士, 計唔計?

其實而家都可能無曬
但香港人就係本錢 有香港人就有得搵返啲錢

起少條高鐵就已經買到100架啦

軍訓最快3個月就得

一堆針刺飛彈都夠震涉支那空軍

連登最岩做指揮官

好撚麻煩 支那同香港國地理位置太近 又冇咩天險屏障 可能真係要花好多資源同人力駐守喺邊境

點解要咁多錢
買幾箱礦泉水夠架啦

未開波已經比人炸左

F22 係非賣品

美國佬最撚狗 利之當頭

應該係話所有國家都係講利益

我地連燈仔學野好快 有keyboard就ok

有得殺支那人一定去

香港大白象筆錢夠建立一支小型軍隊或比錢外國駐軍，阿聯酋比錢法國駐軍

講吓都唔得？

咪比佢打下飛機囉
講有幾難 連登仔最強技能

F22美國佬唔會賣比你

我記鄭立寫過篇文講如果香港獨立，軍事訓練應該著重反搶香港，因為支那大軍壓境一定會失守。

唔想為咗d藍絲搏命喎

洗撚黑水
玩cos bd食雞

點擋幾千萬老解？

明日大愚都起唔到，濕碎啦

其實我個人覺得係擋唔到⋯⋯
所以我認為香港獨立其中一個必須嘅circumstance係成個支那分裂成好多個國家（支爆），每一個都唔會太強而且互相打大家，咁先唔會威脅到獨立香港國嘅存在。

冇野多，錢最多

F22網上無說明書唔識渣

好似以色列咁全民皆兵

你班傻閪打夠飛機未？

建咩國呀
同藍絲打場內戰先
再諗土共

香港錢多到整艦隊有突啦，參軍

我願意捐軀

好理想
但係一諗到連打狗都唔夠膽
重指意上戰場

比1000億美帝買服務

我願意

勇武點人頭post有成千個正皮
出到黎20個都唔知有無

勇武都無人敢做 同你講做士兵打仗
笑死人咩

錢唔夠咪屠蝗囉
反正都係貪番黎既，不如益香港

警察都打唔贏仲想打解放軍
連登仔咪撚Ff咁多啦
夠勇既 香港依家已經有幾個解放軍軍營
唔洗等你地鍵國

我絕對願意以我嘅鮮血捍衛我家 - 香港

最終幻想ff

+1

即刻去

徵求受過軍事訓練嘅手足

係

可唔可以暫緩我個p牌，等我正評再俾返p牌我

想笑尻佢地好耐架啦

Me

用番佢哋嘅大殺傷力武器反攻

只有14%人口支持獨立
係打土共前要先打餘下果86%人

sir 咁得閒

明日大嶼果一萬億拎去買軍備，輾壓解放軍有望

1條3跑都買到190啦
再加埋明日大愚個10000億港元，要幾多軍備幾多人才都得啦

正皮唔到 但我會當兵

起少條3跑&高鐵，都多戰機過台灣添啦
唔使誠哥出馬

一堆on9 點撚打呀 台灣都打唔贏大陸啦 乜野白痴post黎

買一隊F16v都夠看門口

不過守城係最差的戰略
開戰一定係攬炒打游擊
迫支共屠城
香港咁細冇縱深，支共大隊陸軍擺門口
美軍來了都冇得硬扛，一開波一定要諗打過界

同埋
美軍冇登陸場，一開戰，識玩一定係喺台灣海峽打過去，佔領住秦嶺以南兩廣加福建
有台灣機場，香港冇制空權的價值
惟一一樣有用的只剩返大型港口供軍艦停泊

除非要搶到佢地嘅領土

好難 香港國地理位置太接近支那國 又缺乏天險屏障
又唔似台灣咁隔住個咁撚大嘅海

所以獨立最驚唔係支那國斷水斷電斷供食物 而係軍事方面

冇錯 一定要搞到支那國內部分裂先

可以例如佢地各省嘅矛盾
例如上海人好鄙視外省人

廣東廣西粵語派系

東北三省都唔gur南方人

然後新疆、西藏再趁亂獨立

我願意為守衛香港領土既安全而戰
大丈夫寧為玉碎，不為瓦全

打你老母閪仗，警犬都唔夠膽打

F-22 2009年停產前都1億5千萬美金一架,依家更加唔只。
F-35A 大量生產後都差唔多1億2000萬美金一架
F-16V 依家台灣係開發國之一可以大約1億一架買到

如果 F-16V 喺香港都夠用，有AESA 雷達+新操作電戰系統+强化骨架+加大推力引擎+適型油箱+外層隱型塗料。加上E-2D鷹眼預戰機空中預警+管制，絶對夠抵抗一般解放軍空軍戰機（當然最新老千20要用更高一級配備對抗）

FF太多，點夠打

超少幾次支其實都買到幾多武器

唔建國 抗爭黎做咩？

而家唔開戰邊有得建國
你問下而家有幾多手足願意同港共開戰仲好啦

香港錢多, 唔需要參軍, 只要用錢請僱佣兵保護香港已經足夠

有錢你怕無人教？海豹突擊隊都有得學啦 比錢

顧傭兵，多數係恐怖份子，你敢請？

宜家香港都有三萬個恐怖份子，仲未計隔離某國混入黎個班

買核武好過啦
個威脅性比較大

我敢！

此生與共匪不共戴天